有冇人返工唔夠social ，俾人話

日日返工放工好攰，仲要應酬老屎忽，俾人話唔夠show off

我前上司當面話我靜

咁有冇解決

lm

屌佢老母啦
我唔係唔夠social 係唔撚想同你social

收工就自己走 反正得六個月約 話知人地點講

解決佐,我辭佐職

有咩工唔係識人好過識字？

講左好多次
不過我諗住做唔耐唔理咁多

唔夠social 既你係咪d唔係咁現實既人?
究竟有咩推動力令d人可以"夠social"? 明明都知大家虛偽